二十歲仔做緊廚房白紙 自爆唔答

盡量答

邊間

同自爆冇分別喎

乜菜？

咁睇唔開做飲食

係咪好多煙酒嫖賭

其實我仲未分到

有咩問題？

係

點解會入行

諗唔到做咩好 同本身都有小小興趣煮野

驚自爆唔答

煮啲乜

普通野

屌你老母咪撚開post啦